住對面嗰個 你淘撚完寶未

日日喺走廊到開箱 塞住個出入位
仲要擺埋個紙箱喺我門口到 想點撚樣啊而家
幫個仔買鋼琴都仲要上淘寶買 冇錢買琴就咪撚學啦
一個禮拜四日都係咁撚樣 我屌你老母
下次再咁撚樣掉 我po鳩你啲個人資料上網
利申：非公屋

on99

你再嘈我一星期七日都開箱 吹咩

有種咪post資料上嚟囉

臭雞
知道SP 係公屋仔之後濕唔到

樓主ready?

擺個人資料啦 唔好忍啦

仲有張梳化送緊黎

點啊樣衰嗰個 屌到閪未啊？

試吓再淘寶

樓豬住居屋？